請各位珍惜處女

女人肯俾個處你
咁值錢既野都比你
係因為真心鍾意你

請各位珍惜處女

係

會更愛女朋友

呢句有乜問題

有d人同佢分手都要畀個處留你，就係咁低賤

我有珍惜佢 但點知佢比狗公吊走左